iPhone 6+ 用家依加過得如何？

依加上到iOS 11.1.2
整體來說都流暢，但各方面都比新機慢
特別係touch ID，完全被第二代touch ID比下去
VR都好吃力，snapchat 開VR要等好耐

好懷念啱啱買嗰下嘅爽快